[召集愛國愛港朋友] 好撚驚聽日罷工出唔到深圳食酸菜魚

示威者佔路已經佔到熟哂
平時老龍屯工本身都塞車架啦
成班人等到透唔到氣棄車去路透做CPR都唔使諗條路可以用
三條隧道一定唔多正常

除咗圍巴士廠出唔到車外
好多人仲話要塞爆地鐵

難聽講句港鐵每條線都有露天路段
平時孔明燈跌落東鐵線都死全條
仲有錫紙氫氣球都搞到中秋好掃興
藍田至彩虹、荔景至葵興、杏花村至柴灣、東西馬鐵新界段…全部露天
屌你啲仆街暴徒成張錫面露營地蓆、成卷錫紙掉落去一定GG
唔好講啲和理非仲話集體坐爆MTR，根本車尾燈都無撚得你見
成個MTR系統整到星期二都唔知整唔整得返

仆你個街
聽日係咪已經冇方法可以出境，甚至出街
有冇人可以講啲可行出入方法
集思廣益睇下可以點做

唔撚好阻到我羅湖過關啊

有冇人可以幫到手

屌你已經趕唔切今日走定

你有冇方法先？

ＰＵＳＨ

[召集愛國愛港朋友] 好撚驚聽日罷工出唔到深圳食酸菜魚

PUSH

PUSH
HELP

HELP

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你